# MacSwitch #

Простой переключатель клавиатуры, работающий по принципу реализованному в макинтошах. Отличия от классического переключателя - когда у вас больше двух языков, то переключение между ними происходит по кругу, что доставляет дискомфорт. Этот переключатель позволяет переключаться на два языка, которые вы использовали в последний раз. Это экономит время и немного нервы, не прибегая к переключениям на языки, которые есть в системе, но редко используются.

### Использование ###

* Запустите
* Используйте комбинацию Win + Пробел для смены языка
* Короткое нажатие приводит к смене между двумя последними языками
* Нажатие на пробел, во время удерживания Win, позволяет выбрать другую раскладку

### О программе ###

* Программа была написана в образовательных целях и для личных нужд